## Теоретичне питання
1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript
2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

## Завдання
1. Створити клас Employee, у якому будуть такі характеристики - name (ім'я), age (вік), salary (зарплата). Зробіть так, щоб ці характеристики заповнювалися під час створення об'єкта.
2. Створіть гетери та сеттери для цих властивостей.
3. Створіть клас Programmer, який успадковуватиметься від класу Employee, і який матиме властивість lang (список мов).
4. Для класу Programmer перезапишіть гетер для властивості salary. Нехай він повертає властивість salary, помножену на 3.
5. Створіть кілька екземплярів об'єкта Programmer, виведіть їх у консоль.

## Примітка
Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Література:
- [Класи на MDN](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Classes)
- [Класи в ECMAScript 6](https://frontender.info/es6-classes-final/)

